鐘意網球/費達拿/拿度嘅入一入黎

小弟寫左篇野講佢地套紀錄片

睇完有興趣follow like share

push

無祖高域

I love Roger, and respect Rafa, who helped to build a stronger Roger

多謝師兄

btw, 費達拿個RF logo終於攞得返
嚟緊會有佢RF logo嘅uniqlo product出

RF帽香港有冇得賣？

官方網站好似冇講到香港有得賣
今個月8號正式發售
但係留待香港官方宣傳點講

08年場波真係經典中既經典
仲記得落雨暫停左一兩次
睇通頂咁濟
自己都有打開網球
鐘意拿度多d, 夠熱血
不過費達拿既華麗網球真係好正

呢兩個人算唔算網球界 牙朗同美斯

Push

足球無big3

夜晚8點打到第2朝7點

好想買